屌女時點解要係西口磨兩下

打聲招呼

入門口正常都敲兩下門啦 禮貌嚟

入門口前敲吓門係基本禮貌

大絕，對家會忍唔到求饒

用前列腺液潤滑陰道口 會較容易進入
青頭仔唔知？

Nuru

唔打招呼佢點會比你入呀

條條女吹之前都係係頭頭牴兩下先，跟住先入啦，一樣道理

睇下有冇上一手啲精

如果唔係起手式

咪想碌鳩hi下水潤滑下先囉

唔係一野隊落去 男都痛架

攞準摩擦點…

快手啲射完

你踢波射門都控兩腳先啦
直射唔係唔得，容易撻Q囉

戴咗套

套上都有ky

有門口都要敲幾下啦

打聲招呼都要問

樓主青頭仔

青頭有罪?

好似打籃球要CHECK BALL 咁，定律嚟

Confirm 個洞位置

派報紙都要撳鐘啦

屌女時點解要搖撚準備